这些可怜的家伙需要接受“爵士乐已经取代了古典音乐，成为吃西兰花艺术的可怕化身。” 抨击爵士乐的浪潮是怎么来的? 2014年11月2日|每日野兽 
 甜点是一片入口即化的蜜糖蛋挞配上一团完美的凝固奶油。 加入Mile High (Dining) Club |Allison McNearney | 2014年9月26日| 
 他就像我老爸一样，总是怒气冲冲，恶语相向。 这个人是韦斯特博罗浸信会的未来|凯特琳·迪克森| 2014年3月24日|每日野兽 
 他继续说，“我所认识的同性恋不是那种浮夸的把它推到你脸上的人。” 《为什么我称林赛·格雷厄姆为“暧昧的同性恋”》Olivia Nuzzi | 2014年3月14日|DAILY BEAST 
 大多数的帖子——以善良、深思熟虑、恢复你对人性的信念为特色——都与崇高的宣言一致。 艾什顿·库彻正在投资匿名坦白应用程序秘密|Abby Haglage | 2014年3月14日|DAILY BEAST 
 “伸长你的脖子，摇来摇去，磨来磨去的猎人，”杰里补充道，这时他已经完全兴奋起来，想加入谈话。 玛乔丽·迪恩大学新生波琳·莱斯特 
 他在中亚做过艰苦的工作，见识过的自助式战斗比他那个年纪的大多数人都多。 士兵故事|拉迪亚德·吉卜林 
 “兄弟兄弟会”有很多成员，也许在他们割开你的喉咙之前，他们会给你一次活着的机会。 金|拉迪亚德·吉卜林 
 对面是一个戴着夹鼻眼镜，自以为是的小校长。 大海和撒丁岛|D。 h·劳伦斯 
 撕裂你的灵魂的主人和他的仆人的服装和武器的区别就是这样。 《西印度群岛传奇》欧格妮·苏